1q題求秒

小明三兄弟分別比唔同動物養，小明比老虎養，二佬比馬騮養，咁大佬比咩養？
三頁後開估

撚養

你個名

淫樣

比羊（咩）養

狗養大明

哈哈此post 已完

秒

啱啱出冊